[做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 149

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

冇交代清楚就突然間同你分手，當然你滿腦子都係疑問
但係其他人有以下分析
真係感情丟淡咗嘅話都唔係一朝一日嘅事，同埋如果佢換其他人都會因為同樣原因分手，所以九百幾日之後如果佢要作一個藉口同你分手嘅話都唔係冇可能，如果你諗唔到最近有做過啲乜嘢突然間激嬲佢嘅話咁就真係可能感情丟淡咗，但係如果雙方一路都要靠刺激同新鮮感先維持嘅話，大家嘅愛情都冇乜用或者可以唔使諗結婚，因為只係一剎那嘅激情同埋貪新鮮唔係真係鍾意嗰個人

支持

真啊

聖誕卡過咗新年都未畀
睇下呢兩日你得唔得閒

其實我真心支持任何人要對咩料好啲

心事越嚟越愛向越嚟越E而非I

960日
計得咁清楚

［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 148

我#710
其他人都有係上面post出黎

基本啦

網上既我不嬲都咁樣啦

好啲

留名

早晨

你有冇個圖睇下

發夢見到佢
同佢去冒險樂園玩
但佢要行開一陣 我自己玩住先
玩到部機越出越多銀畀我 最後出到成地都係銀
撞到朋友於是畀左少少銀佢同佢女朋友
因為玩得太勁所以後面勁多人圍觀
佢返黎搵唔到我有少少嬲
然後我隔住玻璃見到佢 換左深藍色水手服
見到佢就巧開心了
佢見到咁多人好尷尬唔係好敢行埋黎
然後就醒左了但醒前最後既畫面係佢

我intp 整左個心形出黎 好得意

要周公解夢了

究竟係點解
我=

我enfp

自己解
就算賺到錢 自己又出名 其實都只係想等佢返黎
佢返黎就最開心

願妹

大雲雲

小小鳩

你試完我再話你聽

做緊咩

小爾

呢啲基本嘢啦，如果佢喺相識嘅第一日有啲特別嘅事做例如係post咗一張相或者拍一條片咁分手嗰日佢咪可以用幾分鐘計返囉

幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎

好得意
我知你個心心一定係為咗咩料做嘅

有apps for呢啲㗎

掛你

咁佢又未必一定會用app嘅

太重掛唔到

係巴士食yoghurt會唔會好過份

但係你喺我心入面嘅地位超重喎

掛住佢

會
隔離位一陣起勢咳你杯嘢就唔使要

車廂內嚴禁飲食喎

有啲肚餓忍吓先

你啱

你有冇帶口罩

我呢

有 我自己都病緊

病咗仲食凍嘢
你唔好同我講係熱yogurt

支持你屙屎

隔住口罩食

打你

如果喺中環嘅話就去置地廣場或者ifc廁所
如果喺尖沙咀就過去圓方廁所
如果喺旺角就過去朗豪坊或者麥花臣廁所

凍㗎
冇咳嘛 知錯了

你示範吓

告你行為不檢先

置地廁所

忍屎

香噴噴

叫埋大家一齊打

無法和你回到那種盛夏

係咪開呀畀條link

fb張圖 我想join了

邊張

咁你ig搵我

咁我搵你

你講乜

睇

1 on 1

最正嘅廁所

我好大隻的

我會隔一排就計一計

我好得意的

又恰笑笑

做事嫂真好 @料

最近兩日幸福又忙碌

雲：
料：

join？

心事終於有自己的幸福了

真

大家一齊做媒人

app
自己用心記住先有意思

我好大隻又好得意的

唔使facebook記得嘅生日先有意思

雲：拗

2020重新一頁

好易啫
最鍾意首歌

頂 硬係覺得啱啱望到佢

咁而家咪走

事：拗手瓜無意思 展示唔到d咩 係就更衣室見

Join

想做事嫂了

我擰轉面望到一秒 可能今朝發夢見到 以為係佢

料:真

趁佢未上水叫多啲春先

巧掛住

佢巧傻巧得意的

巧靚

你慢慢

好了解

10月係最開心的

唔靚咩

上網玩麻雀？！online play

搵啲乾淨啲嘅廁所咋嘛

厲害

冰～

笑笑~

做緊車去做gym
今日用下划艇機先

幾時都話艇機最好 其他野垃圾黎
唔建議人去gym room

腿會酸 拉筋先

腿粗

哪有咁易

然後聽日又行山
好彩無得去露營都有人受約

真 有咁易就好

夢夢成日有得去玩

笑笑真係好好笑

本身已經粗

初頭做完 對腳唔慣 緊左 就以為粗左

咁點解唔會

都唔係成日係屋企訓左好多日
真係無其他興趣 得行山露營個啲

你有約 真好

你今日心情好呀？

正 睇風景！！！

維持唔得耐

趁未熱返去多啲

唔好的

correct

Why

唔熱？！

日日都唔好的

你又咁樣

日日都掛住佢同時喺度恰緊笑笑同事事

又點樣

同料料

無辦法 我地都係唔重要嘅角色

呢幾日都ok

重要的 但最重要既都冇左了

叫春mode

Ohhhhhh

有更重要

Trytry

咩意思

係咩

零思考！！！！

係我地

好極端

零思考姐係點

我

Again

姐係見到零思考仲要問零思考姐係點

笑笑
巧掛住佢的

又係零思考

個個都掛

最掛住佢 又想攬佢了

佢同我有得揮！

酸菜胡椒豬肚湯

冇的 你好笑啲

好掛

佢假正經

塞車。。。

秒回秒答

我覺得佢d問題問得唔好
選項少,而且答案又唔係對立
好難揀

掛邊個

廿四味

好塞

打陣架先

重早晨

Where to find

呢個準啲

零思考！！！

大家一齊打笑嬸

Real ask

估到有人咁答

Want to know

估到有人會答我估到有人咁答

My frds

9c呀

哈囉冰冰

real laugh

睇嚟我真係一個好人

Hahaha～haaa

Hahaha

有邊間壽司好食

估到有人會講估到有人會答估到有人咁答

惠康同一田d壽司幾好食

壽司郎

想食了

Whereeeee
Let me cccccc

咩事

Arrrrr whereeee

零思考 be like

估到有人會講估到有人會講估到有人會答估到有人咁答

連小小鳩都恰笑笑了

我地算唔算差唔多

恰人好玩

大家都忍唔住了

估到有人..................咁答

得你恰唔到笑笑

搭的士塞車

原來我地差咁遠

證明咗佢唔想思考

跳錢跳到窮

真係落車行路仲快

未

行唔到

佢個網係殘體有咩辦法

都冇行人路
如果唔係我行咗返去啦

我考dse唔夠時間都唔會寫殘體字

Noooooo

=］

我要wifi 我要claim保險

why

有得claim？

星期五個個都有街出 得返我mon post了

萬大事有我

貼滿成個場都幾震撼

冇人上post就要loop啲得意嘅

你去陪事嫂啦

@埋仔

7.4不如你都係去食嘢先啦

Why me

屌 連續做划船做左一個鐘 對手起埋水泡
但燒左600cal
結論係比單車機高效率

前兩個字好霸氣後兩個字好得意
就好似香港人咁 能屈能伸 受軟受硬

係喎

呢個真

咁又係以後唔開心都唔使搵水泡了

講笑啫最後我連呢個version隻手都冇出過
因為驚住血手會嚇親附近老人家
所以我貼咗交叉美心就算

連續...
應用20公里了

普通口罩都唔使半個鐘頭賣曬

SBA做成點啊？

大約係由尖沙咀去觀塘

做一個鐘應該冇可能仲行到路 食野拎筷子都拎唔到

你係二奶

酸

佢係媒雲婆

一齊mon啦

嗯

魚今朝同我講話要同你結婚

唔識計 但好似average 35m/s

咁咪好囉

打錯 應該係20-30

我仲以為自己可以好瀟灑，原來親身經歷過嗰一刻之後，我我先知道咩係痛苦。

Errr
溫馨提示下你
學界甲組冠軍 拉2000m 速率係 5m/s
拉500 速率係 6m/s

事：咁我呢
魚：err你可以選擇搶婚

無影低 可能睇錯

算啦...唔恰你啦

好咗啲

魚b

唔得啊

unit唔知係m/s定km/h
好似km/h makes sense 啲

哦

魚：公平競爭

Yeahhh

聽日要考電腦mock
卷二寫代碼死得

我：魚B又_又_

咩料啊？（暗爽）

星期一係今年入冬最凍
正呀

事：心事都又_又_的

怎敢說心事(怕醜)

幾度

用咩app睇

以為你睇新聞tim

咩料啊？(on9)

來去匆匆的人啊
幾分開懷幾分愁
與快樂作伴
又何必多煩憂

要爭料了
冇得怕醜了
要認真了

好似仲未見到你on9的一面

唔係呀，我問你你會用咩app睇因為唔同app都好似有唔同

咁佢又未on9到畀你睇到佢on9一面

天文台喳

唔似笑笑比人睇到零思考一面

頭先已經有好多喇

有冇人幫我洗碗啊？ 冇既一陣再問

點解唔買洗碗機？

冇位又冇錢
有左一段時間呢d機都好污糟的

信唔過洗碗機

叫料幫你洗

咁我寧願自己洗了

我寧願做哂其他野 都唔想洗碗
好討厭洗碗

你咁都on9 咁我叫咩野

諗緊minor乜好 好多野都想讀呀

咁都唔叫on9

搵日食黃色cafe mamaday

我估 底板work到 mon就work唔到
識發熱但mon唔著

冇見過你鳩噏的

去個旅行都要買米 雖然應該無用

Say the following to your significant other: last night I sent an angel to look over you while you were sleeping but it came back early! So I asked why? It said that angels do not watch over angels

最on9就係 淨係識掉膠比我
然後就...沒了

除咗你之外仲有一個會話唔得

可能最後係我同佢結婚

點解

洩

我同佢都天生一對的

結完之後...我要換妻

要震嗎？

最on9就係成日覆公仔同埋 哦

掛住佢了

喊乜

冇事

搵佢囉 唔知又有咩女呢

通常話冇事即係有事

開尋人post
邀請佢黎呢到做嘉賓傾計

有事

想睇 留名

料好惡的 點算

你有事？

真係痴鳩線之你今日食咗TG未？

做你第一個開既post啦

我冇事

芥末味？

不了

玻璃心 最怕比人惡的

食落去攻鼻同tg差唔多(睇留言形容)

你有料

玻璃心最怕玻璃骨

咩料

咁慘

我就係料

有冇ff過第一個post會係咩post

冇

唔好恰我啦
我會水旺旺眼的

記得拍片

硬到cls既糯米飯係叫 潛在的石油

可能有日心事失蹤了
然後開post尋心事

靜靜雞

可能

我諗你第一個開嘅post應該都係
[咩料啊留低心事] #1 你的傷心我的傾聽

不如唔好咁惡 試下氹下我

你試下唔好咁惡，應該佢唔會失蹤，你應該唔需要開嗰個post

好有想像力

越南芽莊 珍珠島樂園

唔識

好惡麼

又插我

唔緊要最緊要我識氹你架姐

I'm ready for this.

補刀

料料

你對個別人士係囉

支持插你

可以一齊跑步

喂喂喂 講好啲先

Ready好未？

ready乜嘢先

你嬲我嬲你
要氹你氹我

d碗仲未洗
擺到凌晨沖涼前先洗

好wu joe

errrr
冇事既

有冇人掛住我冇嘅等陣再問

唔洗等陣啦
即刻有了

咪扮

事事真係好暖

掛住你又周圍講咩

天氣凍番少少 宜家腳板又好凍

返上床卷埋自己
咁就暖笠笠

sweet唔sweet

Sweet又周圍講咩

我準備就緒了

做咩打我我好嬌弱的

打扁你就唔洗競爭了

變咗神仙魚了

要用神仙水浸住你

終於醒起今日最後一日正常教書
依然訓住度過

用聖水

好貴 你買？

又有蛙姐ig直播了 bye

你提供

童子尿算啦

叫9c提供

例如呢

魚

你囉

料b

黃店好食

競爭喎

心事bbg

勁

不想說了

快啲 腳板凍好唔舒服的

即係有事

唔怪得你頭先話你冇事

真
黃藍是政見好食是良知

郁動下 暖下個人先

你真係臭過西隧

覺唔覺rickykazaf好唔實際
佢d造型好難整

典牙bb

有冇人要同我9up

覺
甚至有啲人個造型我鍾意未整之前多啲毒毒地

我鳩嗡能手

巧

來吧願b

9c

我係真係冇事

捉到你了

各種套路

先唔論見到連儂牆就身心愉快

地方乾淨 嘢食平又大份
又幾好食

要block左你了

點解從來冇人問我想要啲乜
永遠都係我做好人

no me want 7up

返學攰唔攰吖

我為咗聽日頭先去咗貼

你想要咩吖baby

因為你想要嘅已經有

你咁狠心

習慣了冇咩主見 乜都冇所謂

還好
成個晏晝冇堂

習主見

可以自修文言文呢

Weird

叻豬 抵錫

唔知

如你所願

要唔要我

意思即係話其他人唔可以有主見要聽曬佢自己一個人嘅主見

睇寶塚
沉迷明日海

weird meh

又得

I really need that.

唔要

我就last day

咁你唔想要啲咩

記得帶部ipad去影相

考埋個mock 對埋卷就last day了

帶菲林點解要iPad

媽子見我成日胃痛 叫我唔好再飲咁多茶

佢唔想要我啊

冇人係冇咩主見
只不過你願意為人哋壓低你自己想去做嘅嘢
點解冇人咁對我

我地係last day先之後mock

有人覆咗你

影即影即有

ipad影相柒到

我直頭唔諗住影相了 最多陪一兩個frd影

你是胃穿窿怪獸

我有胃藥推薦

拜拜 以後唔理你了

中學生涯就此結束

菲林正好多

noooi

慢慢就聽唔到自己嘅聲音了

我以後會對你好的

唉時間過得真快

食緊... 可以

我個胃冇穿窿

我要任性
我要自我

係嗰
但即影即有文青d吖嘛
不過好驚之後會甩色咩都冇

當有人咁對你果時
你仍會為別人而改變自己思想
有時唔係冇人咁做 而係你本性令你以為冇人咁對你

當你意識到會出現呢個情況既呢刻
要同自己講 有時試下唔理人 自己想點就點
當係氹下自己

！！！

？？？你吞埋先

如果佢哋要拍Vlog你咪陪佢囉

真有時做人要自私啲

癡線
點都係菲林文青啲
即影即有啲色麻麻

做唔到
點解自己咁八卦

珍惜當下

等陣搵相俾你
好好用的
我痛咗10年俾佢搞掂咗

唔好傷害到其他人就得了

其實係
咁我唔識影相用即影即有抵d吖嘛

當年last day個個人都拎自己個單反出嚟

有冇咁多人有單反啊
個個都攝影師黎

菲林文青啲喎

早兩年興即影即有吖嘛

Buffet ing.. 願願～ 咩事

多謝bb

屋企仲有好多
諗緊用埋佢

我都係
仲要有兩部機

佢哋richhhh我冇錢

而家除咗有黃絲藍絲仲有自私

有冇人要相紙
部機壞咗仲有相紙未用
講真除咗last day同sports day冇用過部機

想食

啱有一堆人根本乜絲都唔係 係自撚私

我要做自撚私嘅小朋友
你哋都要聽我話

我部機冇電

我都想做自撚私
Everything

仲有鳩絲

無敵巴要打

我要蠔同蟹

電話仲有2%

唔好飲咁多咖啡

好多相紙唔知點用

曾經聽過浪漫的說話：
我電話最後的1%永遠會留給你
就算同你傾到冇電熄機都冇所謂 值得的

where r u

0/10

我都有部,自從買咗單反之後無用過

我唔飲咖啡

你幾號考？

嗰次同人煲電話粥
結果條友電話冇電
又話會叉電 打番俾我
點知佢訓著咗 我呆等一個鐘

幾時教我影相？

畫質差咁遠

珍牙
好柒

我地兩個一齊影相既合照=得背景 冇人的

可以側面/背影

咦你咁講
我地係咪可以合照

你估下我會點答

我唔聽我唔聽我唔聽！！！

有少少想自己設計+整grad din裙
但係時間唔夠+布料貴+自己能力不足

最緊要係相紙貴

等我變靚仔先啦

我唔聽我唔知 係另一個情況答的

又唔係影得靚

我學咗三年先影到啲正常嘢

菲林機有無ef mount

咁我有排學了

話唔定你學得快過我
利申 初中va得30分

我唔理呀
你點答都唔重要

唔識 要唔要幫你問frd

咁咩先重要

無蠔

好

1%諗起個ex
佢就係同我講過類似嘅嘢我就有啲心動

我同你製造共同嘅回憶

咁易氹

有掛

等我frd覆 睇下佢識唔識

的確係幾正既 聽到咁講果時

你學識影相之日 就係比你影相之時

bb對我真好

好有動力學了

有無去過川龍飲茶
邊間better

9打原來你有玩菲林

hello埋b

Yessss好正

男神

哈囉！

端記

點解要打我

希望果時心事會靚仔左

唔打唔打 呵番

點解呢排個個都咁暖埋b真好

咁我要badbad
我打

已經靚爆鏡

你可以經動脈走出去

還拖

要訂定廿個鏡頭了

投降啦你

投降有冇得計輸一半

投降要肉償

燒肉啱唔啱

啱瘦嘅唔該

好耐以前有

影深空天體

又瞓醒了

未試過

睇到個cm就知邊個覆
如果句嘢係9c覆然後有人mean佢

你地對9c太好了
要我中和翻

天文ccd要帶好多嘢仲好貴
要帶埋laptop去

你有？

當然啦

識人有

雞雞都好nice的

以為你有諗住跟你玩

how about me

冇底深坑黎
你唔係去UK咩大把星影啦

咁好

係 但係影到靚相真係好有成功感
到時去研究吓先

喊出嚟 big c aeon lotte 超市10pm閂晒 今晚無得買米lu

聽朝要考電腦mock

早啲訓啦

加油！

追左4年 一齊先一個月 我一直都知大家啲3觀唔一止 但都想試下 但原來真係好辛苦 好唔夾 偏偏我都愛佢

乖

加油！你得嘅

支持記記

我一上水就冇人了

I’m here
Can anybody see me

你唔夠大隻

隻揪了

結果都係冇去到玩雪

WOW 下PO見

我唔係好似你地咁暴力

加一

朝早係咪$50？

Badbad

咁你捱打啦

30

記得開post

Ohhhh果間平d的....

淨係識恰我

約大隻雞去

來吧

料：喊乜

藍藍

你自願的

料好惡的

你拖住事嫂玩

要投訴了？

其實去邊玩雪